
(фрагмент диалога из фильма)
Они хотят чёрное сделать белым, а белое – чёрным, как ночь. Маленькая земля: её не найти в этом космическом вихре. Но я слышу голоса людей, постигающих безбрежное пространство Вселенной. Нет, наша Земля не палата сумасшедших.
